貓貓肚有問題？

第一次養貓 到以家養咗一個月
今朝貓貓唔知做咩無啦啦噴d屎水(啡色液體 似喺人類疴水時候嘅屎)落我個頭同牆到
驚佢有咩事 有冇人可以話我知發生咩事？

肚痾
係咪食左D污糟野

可能係 佢地好中意食膠袋阿 紙阿
有咩辦法？ 執好d嘢？定佢地疴完就冇事？

有冇轉過糧？
轉糧都有機會
輕微既應該好快正常番
keep住係咁就帶佢睇醫生啦

可能吞左野，吐番出黎

我個隻又係咁
本身長毛，可能舐毛個陣食左自己d毛

笑咗出聲
噴咗落你個頭

肚痾唔奇
痾落你個頭先奇

收埋D雜物先啦
咁食法九條命都唔夠死

帶隻貓睇醫生啦，上來問

係咪你嚇親佢搞到噴肛門線（會勁臭）

腸胃炎
有冇正常食野？飲水？食緊咩糧？
利申 護士